屋企無位又要賣家檔:(

G-unit01 40 重炮手 35
G-unit02 40 Wing Zero 35
死神 50 Super Gundam 40
KOG 金版250 Val Walo 50
Z plus 180 完美高逹 50
MG Hi-Nu 380

Valkyrie 40
VF-25 FIS 150
Crossbone 170
8號機 150

屋企無位，又砌唔到咁多，
全新無砌過，盒略殘。
大家睇下有無咩岩啦
先到先得

吓盒殘? 呢啲個盒值錢過啲膠

100同你收晒

Carousell平過你

想收盒crossbone x1 ver ka